d粉 液體 煙 邊個掟 比人無限放大

無人知實際係乜

即係佢地點吹都得

你知係邊個掟 掟左咩又有咩用？
與其晒時間捉鬼 不如諗下下一步

冇人扔粉 佢地一樣會搵其他野講 對方一定係雞蛋挑骨頭 何必咁上心

唔掟粉咪煲鐵枝籠車爆玻璃囉 實搵到野講